{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044556",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 대전수침교DT점"
    },
    "text": "店舗の側面には駐車が可能で、駐車可能台数は3台です。 駐車条件は無料で、営業時間は火曜日から月曜日まで07:00から22:00までです。 お店は地下鉄龍門駅1番出口から出て徒歩450m(5分の距離)、スチム校舎通りに位置しております。 カフェメニューでは、カフェモカ価格は4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノ5,500ウォン、ジャバフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は火曜日から月曜日まで、午前7時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェは地下鉄龍門駅1番出口から出て徒歩450m(5分の距離)、スチム校舎通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このカフェの側面には駐車が可能で、駐車可能台数は3台です。駐車条件は無料です。"
        },
        {
            "question": "このカフェのカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのカフェモカの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのカフェラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのスターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのスターバックスドルチェラテの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのキャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのキャラメルマキアートの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのホワイトチョコレートモカの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのコールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのコールドブルーの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのグレープフルーツハニーブラックティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのアイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのアイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのマンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのマンゴーバナナブレンドの価格は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのエスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのエスプレッソフラペチーノの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのジャバフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのジャバフラペチーノの価格は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 621
    }
}